慰安婦係因為著得少布先俾人強姦

每次有強姦新聞都有人話條女好人好姐做咩著咁少布，又話佢抵死
所以南京班慰安婦都係著得太少布先俾人強姦

好人好姐點解要做女人？
唔可以剪短髮平頭做人？

女人就係用來屌咖啦

都改到個標題咁乞人憎都無人理你，深表同情

印度婦女一定係着到成隻雞咁

你老母都係比人強姦完先有你

講緊慰安婦 你就衝出來人身攻擊轉移視線
你唔出來做政治家真係哂料

但伊斯蘭國家,D女人全包密曬,都有強姦

Agger, 慰安婦抵死

你都弱撚智
一定係咁樣前因後果嘅?
而家係話俾人強姦著得多啲可以拖時間
但要強奸你一定關你著得多唔多衫事?
咁泳池海灘咪大撚鑊

結論
著的少衫係慰安婦

一定係三更半夜著到成隻雞咁出街先會有事啦
不過咁嘅人一定唔係處啦